沙田新城市想食burger有咩揀？

屌你老味
大家係咪唔記得要罷食？
Shake shack係藍架

攝於沙田新城市

mos?